是日早餐 : 吉豬炒蛋牛尾通奶茶

我唔客氣喇

邊間呀

估下係大快活定大家樂

個碗係大x樂

琴日食完大快活今日轉下口味

食飽再返學真心爽

幾＄？

個炒蛋一睇就知係大家樂
利申番左新工之後成日食

38蚊

三十蚊太子

有飯有湯有熱飲

想知再講

蛋幾滑